廢老打尖！

後尾發現佢盲咗一隻眼，想屌鳩佢但屌唔出口

你不如盲埋另一隻眼人地就唔會屌柒你打尖啦死老野

盲一隻眼明明冇打尖嘅必要，但佢又可以拎嚟做打尖嘅籍口，廢老